%@Titre: Antilles -- 2001
\par Une marchande vend des mangues et des ignames :
\begin{itemize}
\item Madame FRUIT achète 6~kg de mangues et 2~kg d'ignames pour
  14\si{\EuRo}.
\item Madame LEGUME achète 3~kg de mangues et 8~kg d'ignames
  pour 24,50~\si{\EuRo}.
\end{itemize}
\begin{myenumerate}
\item \'Ecrire un système d'équations traduisant les données.
\item Résoudre le système pour trouver le prix de 1~kg de mangues
  et celui de 1~kg d'ignames.
\end{myenumerate}